<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Website With Some Stuff</title>
  <subtitle>A Website</subtitle>
  <link href="http://localhost:8080/feed.xml" rel="self"/>
  <link href="http://localhost:8080"/>
  <updated>2021-06-27T21:00:00Z</updated>
  <id>http://localhost:8080</id>
  <author>
    <name>Bekir Berke Gülmez</name>
    <email></email>
  </author>
  
  <entry>
    <title>first post</title>
    <link href="http://localhost:8080/posts/2021-06-25-first-post/"/>
    <updated>2021-06-25T00:00:00Z</updated>
    <id>http://localhost:8080/posts/2021-06-25-first-post/</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;Maecenas vel magna facilisis, maximus ligula a, dignissim ante. Nam vel magna non quam fermentum malesuada. Fusce sollicitudin libero ut &lt;strong&gt;laoreet&lt;/strong&gt; fringilla. Proin sit amet vehicula diam. Aliquam erat volutpat. Curabitur dictum, tellus quis elementum luctus, metus dui hendrerit nisi, in tincidunt nibh dolor volutpat nunc. Etiam sed libero leo. Etiam vel varius justo. Sed lacinia odio ac vestibulum tincidunt. Nulla a eleifend orci, sit amet dictum turpis. Donec dignissim nibh vitae tellus feugiat congue ac in ipsum. Praesent ac dolor eros. Integer ullamcorper felis sit amet molestie tempus. Nulla facilisi. Morbi pulvinar elit vitae lobortis tempus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In pellentesque lacus consequat dolor congue, semper maximus dui aliquam. Phasellus maximus lacus dolor. Nulla facilisi. Cras sit amet eros sodales, mattis massa malesuada, eleifend mauris. Phasellus ut tellus ut neque pharetra faucibus ac vel nunc. Ut in lacus faucibus, maximus erat at, dignissim ex. Fusce elementum velit eros, et sodales erat vulputate id. Duis tincidunt nunc leo, non bibendum lorem tempus vel. Nam tincidunt tortor tellus, quis venenatis libero hendrerit ac. Etiam imperdiet congue metus, id consectetur lacus semper sed. Integer eu dolor ligula. In finibus facilisis leo. Quisque commodo elementum ipsum in eleifend. Morbi venenatis, purus a tincidunt sollicitudin, lorem libero rutrum purus, ut eleifend justo justo at lorem. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Phasellus sollicitudin consequat lorem sed imperdiet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Morbi elit lacus, posuere sed dignissim nec, venenatis sed lacus. Morbi sodales velit felis, id ullamcorper nisi vulputate ac. Phasellus a tellus quis orci pellentesque volutpat id porttitor sem. Aliquam vitae mauris fermentum, volutpat mi at, hendrerit sapien. In sodales, odio in ornare rutrum, ante metus euismod metus, vitae pretium urna orci ac tortor. Praesent at imperdiet nunc. Sed tristique ultricies libero eu convallis. Nunc placerat purus sit amet pharetra congue. Proin id leo ut nunc dictum mattis. Praesent dictum, turpis vitae tincidunt rutrum, orci metus ullamcorper mi, sit amet tincidunt diam lectus ac nunc. Vestibulum quis felis sed sem egestas finibus.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Second Post</title>
    <link href="http://localhost:8080/posts/2021-06-26-second-post/"/>
    <updated>2021-06-26T00:00:00Z</updated>
    <id>http://localhost:8080/posts/2021-06-26-second-post/</id>
    <content type="html"></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Third</title>
    <link href="http://localhost:8080/posts/2021-06-27-third/"/>
    <updated>2021-06-26T21:00:00Z</updated>
    <id>http://localhost:8080/posts/2021-06-27-third/</id>
    <content type="html"></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Another Post</title>
    <link href="http://localhost:8080/posts/2021-06-28-another-post/"/>
    <updated>2021-06-27T21:00:00Z</updated>
    <id>http://localhost:8080/posts/2021-06-28-another-post/</id>
    <content type="html"></content>
  </entry>
</feed>